民建聯否決 ＄10000 ......煲大佢 (2)

獻世派
屌你老母臭閪冚家剷

長輩圖生成器

無恥周浩頂李慧琼仲喺facebook 死撐！
葉劉淑儀呢條仆街就唔使講啦
又係繼續死撐反對派錢

建制派最無恥冇誠信！

推！！！

推

啲字大啲好

真 啲字太細
長輩難睇

陳茂波：民建聯最後都會投票支持我，我駛撚派錢俾你地？

有興趣可以拎呢個template 用

親愛的民建聯支持者

如果星期三財政司司長無宣布派錢，你哋記得搵李慧琼找數

口𥚃說爭取
投票卻反對

咁重要既 post 就開放 1001

咁重要既 post 就唔開放 1001

Push

d字太細

華人性格一直都是封建腐敗

啲錢要送中。派比香港人？不了

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

Pish

傻閪波攞住支筆係封面諗住寫咩？

Strange..推唔起係咩原因？

屌佢

仲要係鉛筆✏️⋯⋯

屌

如果陣間派錢, 絶對係連登仔既功勞

係連登仔屌柒小數奶共派議員下, 政府為左小數奶共派議員謹餘既選票, 唯有向連登仔跪低派錢

如果等陣真係派錢先算啦

不過香港市民都心水清民建聯係仆街

煲

唔好忘記民建聯有份反對一萬蚊

BIN C！

文宣！

求pin